特朗普擬行政命令降美國藥價 與世界最低水平看齊

特朗普擬行政命令降美國藥價 與世界最低水平看齊

美國總統特朗普周五（5日）表示，政府正擬定一道行政命令，降低美國藥價，與世界最低藥價看齊。

特朗普說，多年來其他國家的藥價都比美國低，有時低上60%、70%。他批評，製藥公司「長久以來佔了這個體系的便宜」，讓美國藥價經常高於鄰近的加拿大、墨西哥和歐洲，質疑爲何其他國家可以比美國付少些錢。他表示，將以行政命令的方式來處理這個問題。

另外，由本月開始，美國政府將要求製藥公司在電視廣告中披露藥價。

（法新社）

老老實實，關我撚事

其實只要全世界都賣到美國一樣貴，咁就公平勒

Ching成世唔駛食藥？

民主黨唔使派人選了

你條撚遲早要食偉哥咁關唔關你事

偉哥專利過左啦喎
大把平藥
再者佢係講世界其他地方平過美國
咁究竟關佢乜事?

呢啲真做野

佢唔驚班藥廠買起佢？

希拉莉屌個間AIDS藥廠減左價未

政府資助咪得

再唔係捉曬班支那藥廠間諜， 幫助分分鐘多個降低藥價

實事侵不愧係現代最偉大嘅美國總統

嗱 trump trump 今次我就唔撐你

侵侵一下就出大技

選舉一近，又開始撚民主黨了

話時話，民主黨又係得拜登之流選，真係鬥老